【主線任務？】中國銀行及其所有分行

股權資料 [source 1 pg.72]
中銀香港有 66.6% 嘅股權(6,984,274,213股)來自 Central Huijin

而呢個 Central Huijin 係咩東東呢？
係中央匯金投資有限責任公司 [source 2]
無錯，就係我哋偉大祖國嘅投資基金！
咁呢69億股票到底係乜嘢概念呢？
如果我哋用星期五(5/10/2019)收市價嚟計算呢66.6%
6,984,274,213 x 3.06 = 21,371,879,091
屌你老母係213.7億，只要繼續搞中銀，搞到佢股價下跌，就可以將呢213.7億蒸發

以下係個人睇法：
不割席，兄弟爬山，各自努力
但都要檢討提款嘅影響
大家可以睇睇佢本數簿，cash and cash equivalents 有431,524,000,000 [source 1 pg.133]
即係話200萬人每人要攞22萬先攞晒佢，有無咁多人有咁多錢放係中銀呀大佬？
不如日日幫佢裝修啦，佢股價急升對中共嘅影響大過你搞佢存款啦。我希望祖國嘅投資有回報，所以我哋不如幫佢裝修，進一步提升客戶嘅信心及服務品質！
記住，3988每升一仙，中央匯金投資有限責任公司就會得到大概7千萬 (vice versa)

提升客戶信心，提高服務保證及品質！！！

天佑我城！
小蟹柳上

source 1: 2019 中國銀行（香港）中期財務報告

source 2: 維基百科 Central Huijin Investment

推 最好間間國企都幫佢裝修